召喚紋身撚 小弟第一次紋 有嘢想問

準備嚟緊個星期去紋第一次身
想問有冇人知一個5x2cm嘅紋身大概會係幾錢左右？
有冇師兄師姐識啲專紋簡約線條圖案嘅店舖推介而又唔會太貴？

128 維園見

紋身真係唔好貪平，紋出黎唔啱心水就真係慘

每個師傅都唔同價，答你唔到

我都要預預budget嘛 咁你有冇好推介？

你連紋身師都未搵 下星期點紋到

你估係walk-in 之後紋完 比錢咩

個個師傳收費都唔同架喎
搵岩心水既師傳直接CONTACT人地, 約時間親身上去傾啦
係到問無用

線條嘅話可以睇下yeeki, kenolee

好 我睇睇先 謝謝

叫做喺ig見到有兩個心水咁 睇下有冇人有推介咁啫

咁你未約都係難啲下個禮拜即刻紋架ber
而且你又唔講紋啲咩 紋喺邊
就算紋身師都報唔到價比你啦
你唔講紋咩風格點推介？
如果怕人支既話潮流台有個紋身討論post 有一個list推介唔同風格既紋身ig ac
宜家啲p牌真係呢

我有講我要咩syle
我啱先已經約咗樓上推介嘅其中一位下星期紋
多謝你屌尻p牌 此po已完

屌你老母 你問野就虛心啲啦，本身咪有個集中傾紋身嘅post 囉，自己唔撚爬文 有巴打肯教你都算好啦，唔係個個老撚奉要對你好架廢閪，你呢啲垃圾咪撚用lihkg 啦，匿埋入返你老母個閪就啱曬

求Link 揾咗好耐都揾唔到

唔好意思借個位
**突發！召集 旺角人血饅頭紋身店 抄圖 ！不尊重烈士行為！

謎之梁烈士回覆
人血饅頭撚樣

唔好意思借個位
個紋身師抄圖呀！！
唔知幾多個巴打絲打比佢紋左圖上身呀
**突發！召集 旺角人血饅頭紋身店 抄圖 ！不尊重烈士行為！

謎之梁烈士回覆
人血饅頭撚樣